仍然憑擁有子孫根自豪 仍然明知許多女伴幾千蚊會食到

為何感到這不算最好